{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YOUTH/GM0022012602484/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Second Skin Jersey Top - Black"
    },
    "text": "- ブランド:YOUTH - メーカー:イゴンオ - 商品番号:SS22 / QQ2241YT15[YOUTH]の女性用Second Skin Jersey Topです。 マーブルパターンがプリントされたセカンドスキンTシャツです。 伸縮性の高い生地を使用して体に自然にフィットするシルエットで、季節の変わり目にスリーブレスドレスや薄いアウター、またはハーフスリーブTシャツとポイントとして着用しやすい製品です。 YOUTH デニムの商品との併用をおすすめします。 · 2種類のカラータイプ(Beige、Black)* 単独冷水の手洗いまたはドライクリーニングをお勧めします。 * 乾燥機のご使用はお勧めしません。 素材は表地:ポリエステル95%、ポリウレタン5%です。 洗濯方法 : 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯時、生地が損傷することがあります。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 7. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "YOUTHというブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "イゴンオというメーカーの商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / QQ2241YT15です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "マーブルパターンがプリントされたセカンドスキンTシャツです。"
        },
        {
            "question": "この商品は何色がありますか？",
            "answer": "2種類のカラータイプがあります。ベージュとブラックです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "伸縮性の高い生地を使用して体に自然にフィットするシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "季節の変わり目にスリーブレスドレスや薄いアウター、またはハーフスリーブTシャツとポイントとして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "単独冷水の手洗いまたはドライクリーニングをおすすめします。乾燥機の使用はおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル95%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "手洗いまたはドライクリーニングが可能です。機械洗濯時や漂白剤の使用は避けてください。ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつけると色移りや変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 524
    }
}